# Gootax - service_push

## 2.6.0 (22.05.2018)
- [#3813](https://red.gootax.pro/issues/3813) - отправка текста пушей исполнителя согласно шаблону на свободные и предварительные заказы

## 2.5.0 (09.04.2018)
- [#4818](https://red.gootax.pro/issues/4818) - интеграция с биржей обмена заказами

## 2.4.1 (03.04.2018)
 - исправлен баг с mysql pool connections 

## 2.4.0 (14.02.2018)
- [#4818](https://red.gootax.pro/issues/4818) - переработка массовой рассылки пушей и формирования соответсвующего отчета
- обновлен .nvmrc: node v6.13.0

## 2.3.1 (22.01.2018)
- обновлен .nvmrc: node v6.12.3

## 2.3.0 (30.11.2017)
- улучшения в пуш рассылке
- изменена версия пакета mongoose ^4.10.8

## 2.2.9 (02.10.2017)
- добавлены переводы: ar(arabic),de(germany),hy(armenian),uz(uzbek)
- обновлен .nvmrc: node v6.11.5

## 2.2.8 (17.10.2017)
- [#3864](https://red.gootax.pro/issues/3864) - добавлен файл .nvmrc с node.js v6.11.4

## Версия 2.2.7
- обновлен парсер IOS push сертификатов

